- **SIGHUP**   --> Si se ha caído la conexión.
- **SIGINT**   --> El programa ha de terminar.
- **SIGQUIT**  --> El programa ha de terminar.
- **SIGTRAP**  --> Se ha atrapado una señal.
- **SIGABORT** --> Se ha recibido la señal *abort*.
- **SIGBUS**   --> Error en el bis de L/E.
- **SIGFPE**   --> Se esta intentando dividir por cero.
- **SIGKILL**  --> Señal no enmascarable, echa al programa de la memoria.
- **SIGUESR1** --> Señal de libre uso. (DEFINIBLE).
- **SIGUESR2** --> Señal de libre uso. (DEFINIBLE).
- **SIGSEGV**  --> Se esta escribiendo fuera de su memoria asignada, violación de segmento.
- **SIGTERM**  --> El programa ha de terminar, "control + c".
- **SIGCHILD** --> Enviado cada vez que uno de los procesos hijos mueren.
- **SIGCONT**  --> Reanudar un proceso detenido.
- **SIGPIPE**  --> Ha habido un problema en una tubería genérica.
- **SIGTIN**   --> Ha habido un problema en una tubería de entrada.
- **SIGTOU**   --> Ha habido un problema en una tubería de salida.
